估唔到十年前又係聽「一切還好」，到依家又係聽「一切還好」

Ok

其實我曾一個闖絲路